an狗入 有乜速成鍵盤app好用

如題！
屌 原廠個速成無常用字功能
有邊隻好用
試左幾隻都可以接受
但介面無白色 好柒
求推介

我就係由 iPhone 轉 an 機
用唔慣個鍵盤
邊個 app 先岩呀？見好幾個iphone keyboard

mixed keyboard

Google粵語輸入法

好似唔見有速成喎 得拼音

有得轉 setting將倉頡轉左做速成
再禁keyboard左上角個“中”字
就有得轉速成

SwiftKey
最衰俾M$買咗

Simplified Cangjie keyboard

CEDIME

swype keyboard 幾好

有冇邊款輸入法,
可以入繁體出簡體字
同埋倉頡mode時如果只記得速成點打, 就打頭碼加"?"再尾碼就出現到字選擇??

可以入繁體出簡體字<<Google 粵語輸入法

用慣混合輸入法

百資輸入法做到以上既野，自己啱啱搵到

我都係用呢個

sony內置keyboard

呢個由我第一次用android開始用 換電話第一個down嘅app就係佢
方便到極 例如打深水埗 只要打ssp就出到 普遍嘅縮寫都認到 又唔需要換鍵盤打中英文 打英文又會出到中文意思
但自從近排換咗iPhone就好唔習慣 就算用最相近嘅kaiboard 始終都係差啲咁
如果呢個速成鍵盤嘅作者見到呢段嘢 希望你會整埋iPhone版本 就算要錢我都好樂意畀

巴打咁睇唔開呀

更新完之後唔撚好用啦
勁多人屌到爆..搞到我買左個apps都要用番google

依隻正

d 隻勁好用
有時d 字唔識打
可以用英文轉過去
例如 「牆」打wall 就得